{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020438",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013873",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동탄 판도라"
    },
    "text": "当宿は総客室数39室でご利用いただけます。 韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 徒歩で来られる方のために割引価格で提供される客室がありますが、車を選択されたお客様はスタンダード客室にご予約をお願いします。 チェックアウト時間は固定されており、予約時に決められたチェックアウト時間に合わせてチェックアウトしてください。 それ以降は時間延長費用が発生します。 12時間以下の宿泊は適用されませんので、退室時間をお守りください。 客室をご利用の際、リネン類に飲食物や染色、生理血による汚染が発生した場合は賠償してください。 リネンは洗浄及び消毒後に再利用される品目ですので、激しい汚染時に廃棄処理されることがあります。 風船のきらめく床に吸着して掃除しにくいので、割らないでください。 徹底した未成年者の出入り制限があり、身分証明書を必ず持参しなければなりません。 客室は写真と異なる場合があります。 布団のレンタル費用は10,000ウォンです。 当ホテルは、お客様が快適に滞在できるよう、最上のサービス品質を提供するために努力しています。 すべての客室には、高仕様のPCと映画視聴機能付きのテレビが設置されています。 リネンは洗浄、イオン殺菌、消毒後に提供され、1回の使用後に交換されます。 駐車はスソンプラザ地下駐車場を無料でご利用でき、混雑することがあります。 パンドラホテルは華城市盤松洞に位置しており、東灘北広場共用駐車場前にフロントがございます。 訪問客は親切なスタッフと快適な宿を経験し、価格に比べてコストパフォーマンスが良いという意見が多かったです。 しかし、防音と清潔さには少し不良な面があるというレビューもありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "39室です。"
        },
        {
            "question": "宿ではどのような言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "徒歩で来る場合の割引価格はありますか？",
            "answer": "徒歩で来られる方のために割引価格で提供される客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は固定されており、予約時に決められたチェックアウト時間に合わせてチェックアウトしてください。"
        },
        {
            "question": "12時間以下の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "12時間以下の宿泊は適用されませんので、退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "リネンに汚れが付いた場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "リネン類に飲食物や染色、生理血による汚染が発生した場合は賠償してください。"
        },
        {
            "question": "風船を割ってしまった場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "風船のきらめく床に吸着して掃除しにくいので、割らないでください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の出入り制限はありますか？",
            "answer": "徹底した未成年者の出入り制限があり、身分証明書を必ず持参しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室は写真と同じですか？",
            "answer": "客室は写真と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "布団のレンタル費用はいくらですか？",
            "answer": "布団のレンタル費用は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車はスソンプラザ地下駐車場を無料でご利用でき、混雑することがあります。"
        },
        {
            "question": "パンドラホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "パンドラホテルは華城市盤松洞に位置しており、東灘北広場共用駐車場前にフロントがございます。"
        },
        {
            "question": "お客様の声はどのようですか？",
            "answer": "訪問客は親切なスタッフと快適な宿を経験し、価格に比べてコストパフォーマンスが良いという意見が多いです。"
        },
        {
            "question": "どのような不満の声がありますか？",
            "answer": "防音と清潔さには少し不良な面があるというレビューもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 532,
        "QA": 516
    }
}